大家平時買股票投資做唔做對沖?

我自己投資會做對沖
例如買左700會拎hsi put做對沖
你地會唔會咁做?

會
唔會

yes
買7200會買埋7500

買左700 put 會買埋 700 call

會 我唔買股票連燈仔買
一大跌 我上來恥笑佢地

跟咗個ching 買master 對沖visa

咁你都係賭700會大幅波動啫

會 我會買一張期指再賣一張期指

返多幾份工 對沖

會 美股用spy put, 金同金用番相關資產put
全部價外10%一年put. 入價先平倉再roll價外。每半年review一次睇下洗唔洗轉倉

幫蟹貨長線價值投資 282 8473 股東問：買左282同8473 應該點對沖

會 渣一張大期 沽5張細期

Long嘅話就一張細期一張put，正股就驚閪

上星期先黎左次科技同新經濟股冚家跌
但大市照市 d錢去哂d廢老股度

你買大細會唔會買晒兩邊丫？

近排都係轉哂舊經濟股
所以已經轉左倉

如果有正股係手

驚股跌到pk就做short call cover賺返少許損失

驚跌到zero 直頭買put

做對沖 不如做定期

買埋American express 做triangular hedging

弱者先做對沖

強者成個倉都係牛熊

牛熊先係係投資

正股完全係投機

高手

買馬對沖

用份糧對沖